埋怨其實解決唔到問題

一定要屌柒班仆街去解決問題先得

岩牙清🤘🏻